{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073404?place[place_type]=GID&place[gid]=1073404&place[latitude]=36.879975509&place[longitude]=128.0807434662&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 모네의집"
    },
    "text": "「ヒュペンション-月岳ペンションビル」は、月岳山国立公園内に位置しています。 開通した内陸高速道路により、首都圏からも簡単にアクセスできます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に訪問するには、事前に確認する必要があります。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に対する責任を負うことがありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉を直火で焼くことはできません。 また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場ではバーベキューグリルを15,000ウォンで使用でき、炭と稲妻炭は無料で提供されます。 駐車も可能です。 ペンションをご利用いただくと、様々な特別な特典を受けることができます。 チェックインは14:00からチェックアウトは12:00までで、ガソリンスタンドでの真空掃除機と給油時のプレゼント贈呈、船着き場割引、大型セミナー室利用、水安堡温泉割引、昆池岩堅炭窯割引などの特典が受けられます。 ペンションには様々な種類の客室があり、それぞれの基準人数と最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルは月岳山国立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "内陸高速道路を利用することで、首都圏からも簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊する際の制約はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に対する責任を負うことがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことはできません。また、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューグリルを利用できます。炭と稲妻炭は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒュペンション-月岳ペンションビルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用すると特典が受けられるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションを利用すると様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルの特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでの間に、ガソリンスタンドでの真空掃除機と給油時のプレゼント贈呈、船着き場割引、大型セミナー室利用、水安堡温泉割引、昆池岩堅炭窯割引などの特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ヒュペンション-月岳ペンションビルの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ヒュペンション-月岳ペンションビルには様々な種類の客室があり、それぞれの基準人数と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 636
    }
}